雲加暗示大肆增兵：一月我會好忙

阿仙奴領隊雲加表示，他希望在一月引入能增強球隊實力的球員，但他認為這是艱巨的任務。

阿仙奴本季成績不佳，雲加也相信與球員實力有關，因此一向謹慎的他決定在一月收購球員。不過教授認為真正有質素的球員很難買到，而能夠買到的球員不一定能提升球隊實力。

雲加接受採訪時說：「沒錯，一月我將很忙，我不會透露心儀球員的名字，你們媒體自己有辦法找到答案。我們有打入歐聯的實力，但我們也很希望增強實力，不過你很難在能夠購買的球員中，找到能提升我們實力的球員。沒錯，你希望找到能即買即用的球員，這就是困難的地方。雲佩斯雖然已經29歲，但曼聯花了2400萬鎊簽下他。」

雲加又贏

一月買幻幻打英超，主力就打歐聯，後備兵是但落場踢下本土杯賽，電叻

忙住賣人

佢老母最忙

舊聞

Ching又chow po

個年買左咩人

暑假買左豬腦 普度司機 卡蘇

上面篇文出完就買左夢遺

其實講緊個年一月

負評左

Y 牙手足😧

me睇完topic仲開針左一下，典知系old news

假阿先會開心